[LOL]S9賽事討論區 454

漏咗英雄聯盟

搵人重開啦

＃1按3粒點有冇咁難

樓主原始人唔識用高科技野

開過左